有個人為左幫老豆報仇，爬左上仇家權力中心，跟住再整死佢地

似

進入體制既典範
叫人進入體制既永遠係得把口
終於有個係默默咁做

原來係手足

阿爸出嚟嗰陣連個仔都唔認得
呢啖氣點吞得落

部署咗幾十年報仇
香港人要學下

講白D?

講緊西環嗰件？

北京嗰個

原來有個劉姓領導人都有相同嘅經歷

On9你真係當佢係魯魯修咩

傳說話齊心去探習仲勛監既時候
習仲勛連自己仔女都唔認得

以上兩位分別維尼既老母同老豆

諗多左 只係想做真 人生贏家姐

王子復仇記撞正港英女間諜

好浪漫

著住紅色嘅上衣 披著黃色嘅皮毛
維尼係黃到金嘅代表

以為半澤直樹劇情

難估過推背圖

原來係咁，好大盤棋

馬沙

習老豆比文革酷刑對待
自己被下鄉近乎流放做奴隸

唔好ff咁多
文革嗰陣父母、老師都可以批鬥
係個咁扭曲既時代生存既領導人
隨時為上位，為挾政
所有人都可以犧牲

終身連任制咪就係維尼攪出黎

All high xijinping!

在下一盤很大的棋

簡直係支那版戈爾巴喬夫

比喻得咁好

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊！

下晝三點
愛丁堡見！

Game of thrones??

人類咁都唔進化(移民)太令佢失望

牙平

Trade deal 想點簽你話事啦

習B

叫完有啲想嘔

維尼

新香港由我地建構
每個階層開始滲透

駁唔到

最緊要大家有共識

維尼止警暴制黨亂 在下一盤很大的棋

睇錯復仇版

身穿紅衣，骨子裹卻是金黃色的

痾緊屎？

5 million tons per day
分分鐘係心底話

手足好波

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

小學生沒讀過書都咁聰明

手足

唔止嘅我覺得呢條友係冇乜人性同下限先上到呢個位

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

有冇諗過佢其實好憎自己老豆
明明可以享受榮華富貴但亂講嘢
一下由天堂跌到地獄
以佢呢種欺善怕惡嘅性格
你覺得佢會怪個黨冇人性
定怪個老豆亂講嘢呀拿
不過我諗當年逼害過佢
佢一樣唔會放過

習帝

#2圖都出埋

係朱雀

毛澤東=國王
習近平=魯魯修
彭麗媛=CC
林鄭=卡蓮
梁振英=鐵平

試舉出一樣佢聰明既地方
（恥笑樣）此句不唸

lm

馬沙?

其實牙習係舉著紅旗反紅旗 佢先最想毀滅中共

ching撳錯

左下角果張好正